人理所當然的忘記 是誰風裡雨裡一直默默守護在原地

有時守護係默默去做，我不會假設你知道，一切一切也都是為你而做

你忘記了，忘記了都好，你忘記了都幾好，他比我好